{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162769?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 ordo(오르도)"
    },
    "text": "江陵ヨンジン海辺と接する全客室オーシャンビューペンションです。 全客室のうち204、304、404は5歳未満のお子様はご利用いただけません。 午後3時以降に入室し、午前11時までに退室する必要があります。 午後10時以降は送迎サービスを提供しておりません。 バーベキューは不可能であり、幼児を基準とした人数に対する料金が追加で発生し、最大人数を超えることはできません。 お支払いは現場でお願いします。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットと一緒に入室することはできません。 駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、エレベーター、カード端末が提供される施設です。 売店は24時間営業で、午後3時以降に入室可能で、午前11時までに退室する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全客室がオーシャンビューであり、ヨンジン海辺に接しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時以降であり、退室は午前11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは子供連れの利用は可能ですか？",
            "answer": "全客室のうち204、304、404は5歳未満のお子様はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトのサービスはありますか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトのサービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスは何時まで利用できますか？",
            "answer": "午後10時以降は送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "施設には無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、エレベーター、カード端末が備わっています。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は24時間営業で、入室は午後3時以降可能で、退室は午前11時までとなります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 396
    }
}